其實做人應該知足定上進

安於現狀，又話我冇上進心
做緊份文職，成卅歲人都唔過兩萬
其實一路有揾開政府工但冇聲氣
到真係上進又話放鬆d唔好俾壓力自己
「寬容d」
老實講，而家社會環境
唔係你單純上進心肯學肯做就成功
連專業人士都捱打
就算進修自我增值只不過多個人爭同一舊餅
錯，係餅碎
上進冇撚用
咁我係咪知足呢
把口話知足但我心個句每日都屌緊自己有degree同冇讀過書一樣
既非知足
上進又有心無力
淨低既只係無奈

自己上進
叫身邊嘅人知足

你老母
知足同上進有咩衝突

上進點解唔可以知足

唔上進都可以唔知足架

上進完再知足
起碼自己努力過 但都改變唔到現狀就無計